<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">ETC</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="base64cod">MIIBIjANBgkqhkiG9w0BAQEFAAOCAQ8AMIIBCgKCAQEAhkW6Fe8dNdTGw9U88naEgQCjXQcWC3hbDN+Wbu7Y4K7nHU1GrVkHFy5bWU4TqFfLY796v3+BUaFwpxgC9wQSDUGjtqpLa5pgfjzFMIxDGT/h802uebJX1daixhaaDroeVkcvt2mcIk/wjOhw/tR8IIKnpG5T74UCLjWQ/Mr9M9r/CI7sSb0Y5MZGmCrJUy8Ll/0W771XEldAhjYEOqnIKaoirJHxx3Y/zoG7hDibRzTCAfEMSMX0tLJsB6oNHTLVQUbcyB+cUMh0tiSVqRJTOnpsEdWqB/dwQXsz7AFoROCHB2NmaWEMbgM3dHHe45xiTEpOs60Mw4U+0s6pQYQIPQIDAQAB</string>
    <string name="admobMiniBannerId">ca-app-pub-3376890691318599/7935168463</string>
    <string name="admobInterstitialBannerId">ca-app-pub-3376890691318599/1888634865</string>
    <string name="sadViewMiniBanner">559587f59e7bc34500000000</string>


    <string name="a1">Você distinguir as cores como uma toupeira.</string>
    <string name="a2">Você distinguir as cores como uma formiga.</string>
    <string name="a3">Você distinguir cores como o pirata de um olho só.</string>
    <string name="a4">Você distinguir cores como um lobo.</string>
    <string name="a5">Você distinguir as cores como uma pantera.</string>
    <string name="a6">Você distinguir as cores como uma águia.</string>
    <string name="a7">Você distinguir cores como um predador.</string>
    <string name="a8">Você distinguir as cores como uma mulher.</string>


    <string name="a1_f">Фактическое отсутствие зрения у кротов компенсируется отличным обонянием и слухом, а также они могут различать день от ночи.</string>
    <string name="a2_f">Муравей различает предметы только на близком расстоянии. У некоторых муравьев поразительно скверное зрение, и предметы они узнают, только столкнувшись с ними.</string>
    <string name="a3_f">Для пиратов зрение - это самый важный фактор, а закрывая один глаз периферическое зрение портится, и заметить надвигающегося врага довольно сложно.</string>
    <string name="a4_f">Волк способен видеть опасность или добычу на далеком расстоянии, а в сумерках замечать малейшие нарушения снежного покрова при установке капканов.</string>
    <string name="a5_f">У пантеры бинокулярное зрение, каждый глаз работает по отдельности, что улучшает восприятие пространства и облегчает оценку расстояний.</string>
    <string name="a6_f">Зрение орла способно определить добычу с расстояния двух километров,  если же птица при этом будет помогать движением головой, то это расстояние может удвоиться.</string>
    <string name="a7_f">У хищников развилось тепловое зрение потому что на их родной планете стоял постоянный туман который закрывал звёзды.</string>
    <string name="a8_f">Никто не различает цвета лучше чем женщина.</string>



    <string name="movu">англійська, французька, іспанська, російська, китайська, тайванська, німецька, португальска, українська</string>


    <string name="igrat">CLÁSSICOS</string>
    <string name="igrat2">MARATONA</string>
    <string name="recordu">RECORDS</string>
    <string name="o_nas">SOBRE NÓS</string>



    <string name="pravila">REGRAS DO JOGO</string>
    <string name="pravila_text">Sua tarefa - para encontrar a praça que é diferente dos outros em cores.  Você tem apenas 15 segundos.</string>
    <string name="zakrit">PERTO</string>
    <string name="bolshe_ne_pokazivat">NÃO MOSTRE</string>


    <string name="s4et">PONTO:</string>


    <string name="igra_okon4ena">FIN DEL JUEGO</string>
    <string name="vash_resultat">Sus resultados:&#160;</string>
    <string name="novaya_igra">NUEVO JUEGO</string>

    <string name="ok">OK</string>

    <string name="table_rec">NOTAS ALTAS</string>


    <string name="top_obr">Uma mensagem para os utilizadores</string>
    <string name="obr">      Os DailyAppsLab equipe de desenvolvimento obrigado para a instalação do jogo. Para quaisquer pedidos ou sugestões que você pode entrar em contato conosco por e-mail dailyappslab@gmail.com\n Se você gostou do jogo - por favor, ajudem-nos e classificação feedback!\n Boa sorte e agradável passatempo!</string>
    <string name="nazad">DE VOLTA</string>



    <string name="like_it">Você gostei do jogo?</string>
    <string name="rate_us">Estimativa</string>
    <string name="later">Me lembre depois</string>
    <string name="never">Não mostre</string>

</resources>
