<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">ETC</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="base64cod">MIIBIjANBgkqhkiG9w0BAQEFAAOCAQ8AMIIBCgKCAQEAhkW6Fe8dNdTGw9U88naEgQCjXQcWC3hbDN+Wbu7Y4K7nHU1GrVkHFy5bWU4TqFfLY796v3+BUaFwpxgC9wQSDUGjtqpLa5pgfjzFMIxDGT/h802uebJX1daixhaaDroeVkcvt2mcIk/wjOhw/tR8IIKnpG5T74UCLjWQ/Mr9M9r/CI7sSb0Y5MZGmCrJUy8Ll/0W771XEldAhjYEOqnIKaoirJHxx3Y/zoG7hDibRzTCAfEMSMX0tLJsB6oNHTLVQUbcyB+cUMh0tiSVqRJTOnpsEdWqB/dwQXsz7AFoROCHB2NmaWEMbgM3dHHe45xiTEpOs60Mw4U+0s6pQYQIPQIDAQAB</string>
    <string name="admobMiniBannerId">ca-app-pub-3376890691318599/7935168463</string>
    <string name="admobInterstitialBannerId">ca-app-pub-3376890691318599/1888634865</string>
    <string name="sadViewMiniBanner">559587f59e7bc34500000000</string>


    <string name="a1">Voi distinguere i colori come una talpa.</string>
    <string name="a2">Voi distinguere i colori come una formica.</string>
    <string name="a3">Voi distinguere i colori come un pirata con un occhio solo.</string>
    <string name="a4">Voi distinguere i colori come il lupo.</string>
    <string name="a5">Voi distinguere i colori come una pantera.</string>
    <string name="a6">Voi distinguere i colori come un\'aquila.</string>
    <string name="a7">Voi distinguere i colori come un predatore.</string>
    <string name="a8">Voi distinguere i colori come donna.</string>


    <string name="a1_f">Фактическое отсутствие зрения у кротов компенсируется отличным обонянием и слухом, а также они могут различать день от ночи.</string>
    <string name="a2_f">Муравей различает предметы только на близком расстоянии. У некоторых муравьев поразительно скверное зрение, и предметы они узнают, только столкнувшись с ними.</string>
    <string name="a3_f">Для пиратов зрение - это самый важный фактор, а закрывая один глаз периферическое зрение портится, и заметить надвигающегося врага довольно сложно.</string>
    <string name="a4_f">Волк способен видеть опасность или добычу на далеком расстоянии, а в сумерках замечать малейшие нарушения снежного покрова при установке капканов.</string>
    <string name="a5_f">У пантеры бинокулярное зрение, каждый глаз работает по отдельности, что улучшает восприятие пространства и облегчает оценку расстояний.</string>
    <string name="a6_f">Зрение орла способно определить добычу с расстояния двух километров,  если же птица при этом будет помогать движением головой, то это расстояние может удвоиться.</string>
    <string name="a7_f">У хищников развилось тепловое зрение потому что на их родной планете стоял постоянный туман который закрывал звёзды.</string>
    <string name="a8_f">Никто не различает цвета лучше чем женщина.</string>



    <string name="movu">англійська, французька, іспанська, російська, китайська, тайванська, німецька, португальска, українська</string>


    <string name="igrat">CLASSICS</string>
    <string name="igrat2">MARATONA</string>
    <string name="recordu">RECORDS</string>
    <string name="o_nas">INFO</string>



    <string name="pravila">REGOLE DEL GIOCO</string>
    <string name="pravila_text">Il vostro compito - per trovare la piazza che è diverso dagli altri a colori. Sulla sua missione avete solo 15 secondi.</string>
    <string name="zakrit">CHIUDERE</string>
    <string name="bolshe_ne_pokazivat">NON MOSTRARE</string>


    <string name="s4et">PUNTO:</string>


    <string name="igra_okon4ena">GAME OVER</string>
    <string name="vash_resultat">Il risultato:&#160;</string>
    <string name="novaya_igra">NUOVO GIOCO</string>

    <string name="ok">OK</string>

    <string name="table_rec">MIGLIOR PUNTEGGIO</string>


    <string name="top_obr">Un messaggio per gli utenti</string>
    <string name="obr">      I DailyAppsLab team di sviluppo voi ringrazio per l\''installazione del gioco. Per eventuali richieste o suggerimenti potete contattarci via e-mail dailyappslab@gmail.com \n Se ti e piaciuto il gioco - si prega di e valutazione di risposte sostegno! \n Vi auguriamo buona fortuna e un bel soggiorno!</string>
    <string name="nazad">INDIETRO</string>


    <string name="like_it">Mi è piaciuto il gioco??</string>
    <string name="rate_us">Stima</string>
    <string name="later">Ricordamelo dopo</string>
    <string name="never">Non mostrare</string>


</resources>
